### Каталог docker
     Содержит базовые конфиги для запуска СУБД mySQL в докер-контейнере, и сохранения данных ее работы.

### pom.xml
    Сожеожит все зависимости проекта

### Каталог src
    Исходный код